點解女朋友變成錦

同女朋友由大學果時拍拖有兩年幾，一開始大家都好好日日都有揾對方，直到佢開始返工時所有野都變曬，whatsapp 少揾我，日日係ig post同其他同事平時返工嘅相搞到我好妒忌佢班同事 。佢放假我要早一個星期預約定，如果唔係佢會約朋友同同事去食飯都唔約我先。之前一直都有同佢傾開呢個話題，但係佢反駁話佢好耐冇見啲朋友，我冇野好講。平時溝通方面，whatsapp 要等大半日先回一次，我就當佢忙所以就等佢放工先直接打比佢傾下電話，但係最近佢突然又話唔中意傾電話 ，姐係咩意思呢？我一直好愛我女朋友同信得過，但係我係佢心目中嘅位置究竟係點，有冇人可以解答下

帽事既

變成錦鯉？

真係好，一早可以護下眼

認真 一係識咗第二個 一係就唔想再同你一齊

新同事應該幾靚仔

做定心理準備啦清

其實有問過，佢話無。我估可能真係淡左

相就全女黎，怕佢無show 出黎果啲.......

樓主個樣應該好柒

錦鯉老母

正常樣

噉

帽事 唔洗咁擔心

佢做咩行業先

感謝正字解答

出野做野 闊左
仲同你大學兩小無猜咩

咩闊左自己唸

酒店

自問自己對佢好好，咩都諗佢為先 唔會帽我掛

聽講經理每個月都有免費開房既quota

慘了，可以直接入房...

帽事嘅

淡 接觸左出面個世界係咁嫁啦

錦你老母

幾忙都好，點都有少少時間理下我架

少少時間都唔想俾你可能

試下唔好理佢

我都經歷過...

師兄講下你點解決

解決就係：睇完算，你冇得永遠靠睇人ig黎過活，條女一早知道收兵好過嫁人，你要做嘅係點樣係大學時間吸收更多嘅野，就算他朝佢飛你你飛佢都好，你唔會白過大學時期！

排除第三者
你都唔會忍到好耐
諗定點同佢溝通啦
佢唔理就等分手啦
過來人

無啦完啦
有個新圈子 你已經變左次要
同埋好大機會已經有新對象出緊手
要好好地傾下 不過多數都係話你迫佢

係，重要話唔信佢呢啲説話

係我太投入

我無諗過係我唔開心佢都寧願話你搵friend 啦，我幫你唔到呢啲說話

成功嘅男人都有背後嘅女人支持
佢已經唔支持你
唔好再比自己越踩越深

變成錦

樓主
你而家可以做既係三樣野
第一。同佢傾呢件事，但係好大機會佢就會借機發番你脾氣，話你逼佢 搞到佢冇晒私人空間 ，跟住話要冷靜 最後
第二。比定心理準備自己會分手 佢幾冷淡你幾冷淡 咁樣對你黎講係最好 因為佢隨時做好晒準備飛你 咁你就唔會比佢殺到一個措手不及
第三。唔出聲 當無事 繼續單方面付出 等佢玩夠 或者 佢頂唔順你仲未出聲

我就係人板。我果陣係用左第一個方法 最後比佢講到係我逼佢同我分手

因為佢係愛你既話 根本唔會將你放咁後
你自己忍到同埋有信心就用第二個方法啦

宜家出現緊第一個現象，話要冷靜下

入嚟就係想睇佢

次次冷戰我都唔出聲，想佢主動搵返 但最後我都忍唔住搵返佢

咁你快d自我進行第二步喇
I an sorry for you

同埋佢比乜野原因你分手都好
全部都係假既 唔洗咁上心
除非你真係有做錯事

想分手又唔想自己講，等你自己走

永遠初戀多數無好結果

帽咗啦
以前同你差唔多，而家隻臭雞同埋佢個柒頭皮同事一齊

打開"咁"

呢種好仆街，又要釣住人要人估估下

同我以前一樣
之後分左手，你位置去到咁低遲早都會忍唔到
已經唔係帽唔帽既問題

做定心理準備

中學拍=99%過唔到ocamp period//hall life
大學拍=90%過唔到頭兩份工

on9先會係出黎做野前諗拍拖可過世
各取所需玩下算啦

多口問句佢咩星座

問心 幾年乜都悶啦
轉咗環境有新鮮感嘛

厭咗你，你無新鮮感、無進步

要佢陪重難約過啲去左外國讀書嘅friend

笑咗 樓主抵撚死

我已經自問專一，識左佢之後已經唔去ocamp , 其他soc 都即刻少去左，就係希望可以多時間一齊 可惜....

就黎走啦

唉

係無諗過佢有噉大轉變

魔羯座

照咁睇就冇得救嫁啦 樓主 自己開口飛佢先 到時冇咁肉酸

入世未深，宜家明白曬

第二振夫剛啦
你條垃圾應該都做咗下把好耐

你條女變左塊布？

我出賣呀錦

酒店啲姐姐好撚索

去親酒店啲人得幾款，你自己諗

其實係咪做酒店太忙ja

太忙呀 好攰都係借口
又唔見樓主女友唔同朋友出街